[
    {
        "id":1,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: ma?",
        "answer":["moeder"]
    },
    {
        "id":2,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: pa?",
        "answer":["vader"]
    },
    {
        "id":3,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: verhale?",
        "answer":["stories", "storie"]
    },
    {
        "id":4,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: smaaklik?",
        "answer":["lekker", "heerlik"]
    },
    {
        "id":5,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: byna?",
        "answer":["amper"]
    },
    {
        "id":6,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: gesegde?",
        "answer":["werkwoord"]
    },
    {
        "id":7,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: taak?",
        "answer":["werk", "opdrag"]
    },
    {
        "id":8,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: benoud?",
        "answer":["bang", "bekommerd"]
    },
    {
        "id":9,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: pla?",
        "answer":["terg", "steur"]
    },
    {
        "id":10,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: eensaam?",
        "answer":["alleen"]
    },
    {
        "id":11,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: gou?",
        "answer":["vinnig", "spoedig", "haastig"]
    },
    
    {
        "id":12,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: nors?",
        "answer":["kwaad", "kwaai", "knorrig"]
    },
    {
        "id":13,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: baie?",
        "answer":["heelwat", "vele"]
    },
    {
        "id":14,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: karre?",
        "answer":["motors", "voertuie"]
    },
    {
        "id":15,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: praat?",
        "answer":["gesels"]
    },
    {
        "id":16,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: maat?",
        "answer":["vriend"]
    },
    {
        "id":17,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: hartseer?",
        "answer":["ongelukkig"]
    },
    {
        "id":18,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: beduie?",
        "answer":["wys"]
    },
    {
        "id":19,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: feit?",
        "answer":["waarheid"]
    },
    {
        "id":20,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Sinonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die sinoniem van: stry?",
        "answer":["baklei"]
    },
    {
        "id":21,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: vet?",
        "answer":["maer"]        
    },
    {
        "id":22,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: maklik?",
        "answer":["moeilik"]        
    },
    {
        "id":23,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: skoon?",
        "answer":["vuil"]        
    },
    {
        "id":24,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: skerp?",
        "answer":["stomp"]        
    },
    {
        "id":25,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: swaar?",
        "answer":["lig"]        
    },
    {
        "id":26,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: vriendelik?",
        "answer":["onvriendelik"]        
    },
    {
        "id":27,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: leeg?",
        "answer":["vol"]        
    },
    {
        "id":28,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: reg?",
        "answer":["verkeerd"]        
    },
    {
        "id":29,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: onder?",
        "answer":["bo"]        
    },
    {
        "id":30,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: wyd?",
        "answer":["nou"]        
    },
    {
        "id":31,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: lui?",
        "answer":["fluks"]        
    },
    {
        "id":32,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: vinnig?",
        "answer":["stadig"]        
    },
    {
        "id":33,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: diep?",
        "answer":["vlak"]        
    },
    {
        "id":34,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: baie?",
        "answer":["min"]        
    },
    {
        "id":35,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: lank?",
        "answer":["kort"]        
    },
    {
        "id":36,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: binne?",
        "answer":["buite"]        
    },
    {
        "id":37,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: ryk?",
        "answer":["arm"]        
    },
    {
        "id":38,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: droog?",
        "answer":["nat"]        
    },
    {
        "id":39,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: smaaklik?",
        "answer":["onsmaaklik"]        
    },
    {
        "id":40,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: lelik?",
        "answer":["mooi"]        
    },
    {
        "id":41,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: siek?",
        "answer":["gesond"]        
    },
    {
        "id":42,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: yskoud?",
        "answer":["vuurwarm"]        
    },
    {
        "id":43,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: ver?",
        "answer":["naby"]        
    },
    {
        "id":44,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Antonieme",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die antoniem van: jonk?",
        "answer":["oud"]        
    },
    {
        "id":45,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: meneer?",
        "answer":["juffrou"]        
    },
    {
        "id":46,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: bul?",
        "answer":["koei"]        
    },
    {
        "id":47,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: hings?",
        "answer":["merrie"]        
    },
    {
        "id":48,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: koning?",
        "answer":["koningin"]        
    },
    {
        "id":49,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: mannetjie?",
        "answer":["wyfie"]        
    },
    {
        "id":50,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: reun?",
        "answer":["teef"]        
    },
    {
        "id":51,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: nefie?",
        "answer":["niggie"]        
    },
    {
        "id":52,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: oupa?",
        "answer":["ouma"]        
    },
    {
        "id":53,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: oom?",
        "answer":["tannie"]        
    },
    {
        "id":54,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: prins?",
        "answer":["prinses"]        
    },
    {
        "id":55,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: seun?",
        "answer":["dogter"]        
    },
    {
        "id":56,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: ram?",
        "answer":["ooi"]        
    },
    {
        "id":57,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: vader?",
        "answer":["moeder"]        
    },
    {
        "id":58,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: vriend?",
        "answer":["vriendin"]        
    },
    {
        "id":59,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: pappa?",
        "answer":["mamma"]        
    },
    {
        "id":60,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: haan?",
        "answer":["hen"]        
    },
    {
        "id":61,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: bakker?",
        "answer":["bakster"]        
    },
    {
        "id":62,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: sportman?",
        "answer":["sportvrou"]        
    },
    {
        "id":63,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulik van: broer?",
        "answer":["suster"]        
    },
    {
        "id":64,
        "grade":"Graad 4",
        "subject":"Afrikaans",
        "quarter":"Kwartaal 1",
        "chapter":"Vroulik",
        "category":"Invul vrae",
        "question":"Wat is die vroulike van: bruidegom?",
        "answer":["bruid"]        
    },
    {
        "id": 65,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: juffrou?",
        "answer": ["meneer"]
    },
    {
        "id": 66,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: koei?",
        "answer": ["bul"]
    },
    {
        "id": 67,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: merrie?",
        "answer": ["hings"]
    },
    {
        "id": 68,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: koningin?",
        "answer": ["koning"]
    },
    {
        "id": 69,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: wyfie?",
        "answer": ["mannetjie"]
    },
    {
        "id": 70,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: teef?",
        "answer": ["reun"]
    },
    {
        "id": 71,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: niggie?",
        "answer": ["nefie"]
    },
    {
        "id": 72,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: ouma?",
        "answer": ["oupa"]
    },
    {
        "id": 73,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: tannie?",
        "answer": ["oom"]
    },
    {
        "id": 74,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: prinses?",
        "answer": ["prins"]
    },
    {
        "id": 75,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: dogter?",
        "answer": ["seun"]
    },
    {
        "id": 76,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: ooi?",
        "answer": ["ram"]
    },
    {
        "id": 77,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: moeder?",
        "answer":["vader"]
    },
    {
        "id": 78,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: vriendin?",
        "answer": ["vriend"]
    },
    {
        "id": 79,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: mamma?",
        "answer": ["pappa"]
    },
    {
        "id": 80,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: hen?",
        "answer": ["haan"]
    },
    {
        "id": 81,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: bakster?",
        "answer": ["bakker"]
    },
    {
        "id": 82,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: sportvrou?",
        "answer":["sportman"]
    },
    {
        "id": 83,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: suster?",
        "answer": ["broer"]
    },
    {
        "id": 84,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Manlik",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die manlike vorm van: bruid?",
        "answer":["bruidegom"]
    },
    {
        "id": 85,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: bleek?",
        "answer":["doodsbleek"]
    },
    {
        "id": 86,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: oud?",
        "answer":["stokoud"]
    },
    {
        "id": 87,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: reguit?",
        "answer":["pylreguit"]
    },
    {
        "id": 88,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vraevvvvvvvvv",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: vol?",
        "answer":["propvol"]
    },
    {
        "id": 89,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: moeg?",
        "answer":["doodmoeg"]
    },
    {
        "id": 89,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: groen?",
        "answer":["grasgroen"]
    },
    {
        "id": 90,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: bitter?",
        "answer":["galbitter"]
    },
    {
        "id": 91,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: arm?",
        "answer":["brandarm"]
    },
    {
        "id": 92,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewevvv",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: jonk?",
        "answer":["bloedjonk"]
    },
    {
        "id": 93,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vraevvvvvv",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: styf?",
        "answer":["stokstyf"]
    },
    {
        "id": 94,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: leeg?",
        "answer":["dolleeg"]
    },
    {
        "id": 95,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: kalm?",
        "answer":["doodkalm"]
    },
    {
        "id": 96,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: swart?",
        "answer":["pikswart"]
    },
    {
        "id": 97,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: koud?",
        "answer":["yskoud"]
    },
    {
        "id": 97,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: ryk?",
        "answer":["skatryk"]
    },
    {
        "id": 98,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: flou",
        "answer":["stokflou"]
    },
    {
        "id": 99,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: kwaad",
        "answer":["smoorkwaad"]
    },
    {
        "id": 100,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: swaar",
        "answer":["loodswaar"]
    },
    {
        "id": 101,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: wit",
        "answer":["spierwit"]
    },
    {
        "id": 102,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: blou",
        "answer":["potblou"]
    },
    {
        "id": 103,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: stil",
        "answer":["doodstil","tjoepstil"]
    },
    {
        "id": 103,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: fris",
        "answer":["perdfris"]
    },
    {
        "id": 104,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: krom",
        "answer":["hoepelkrom"]
    },
    {
        "id": 105,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: dun",
        "answer":["plankdun"]
    },
    {
        "id": 106,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: lig",
        "answer":["veerlig"]
    },
    {
        "id": 107,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: rooi",
        "answer":["bloedrooi"]
    },
    {
        "id": 108,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: geel",
        "answer":["goudgeel"]
    },
    {
        "id": 109,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: warm",
        "answer":["vuurwarm"]
    },
    {
        "id": 109,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: nat",
        "answer":["sopnat","papnat"]
    },
    {
        "id": 110,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Intensiewe",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die intensiewe vorm van: droog",
        "answer":["kurkdroog"]
    },
    {
        "id": 111,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: lekker",
        "answer":["lekkers"]
    },
    {
        "id": 112,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: gogga",
        "answer":["goggas"]
    },
    {
        "id": 113,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: tafel",
        "answer":["tafels"]
    },
    {
        "id": 114,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: motor",
        "answer":["motors"]
    },
    {
        "id": 115,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: venster",
        "answer":["vensters"]
    },
    {
        "id": 116,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: hond",
        "answer":["honde"]
    },
    {
        "id": 117,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: plant",
        "answer":["plante"]
    },
    {
        "id": 118,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: slang",
        "answer":["slange"]
    },
    {
        "id": 119,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: woord",
        "answer":["woorde"]
    },
    {
        "id": 120,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: speld",
        "answer":["spelde"]
    },
    {
        "id": 121,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: riet",
        "answer":["riete"]
    },
    {
        "id": 122,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: pyl",
        "answer":["pyle"]
    },
    {
        "id": 123,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: muis",
        "answer":["muise"]
    },
    {
        "id": 124,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: meeu",
        "answer":["meeue"]
    },
    {
        "id": 125,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: koek",
        "answer":["koeke"]
    },
    {
        "id": 126,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: mier",
        "answer":["miere"]
    },
    {
        "id": 127,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: pou",
        "answer":["poue"]
    },
    {
        "id": 128,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: laai",
        "answer":["laaie"]
    },
    {
        "id": 129,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: kooi",
        "answer":["kooie"]
    },
    {
        "id": 130,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: geluid",
        "answer":["geluide"]
    },
    {
        "id": 131,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: boom",
        "answer":["bome"]
    },
    {
        "id": 132,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: muur",
        "answer":["mure"]
    },
    {
        "id": 133,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: keel",
        "answer":["kele"]
    },
    {
        "id": 133,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: maan",
        "answer":["mane"]
    },
    {
        "id": 134,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: draak",
        "answer":["drake"]
    },
    {
        "id": 135,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: skool",
        "answer":["skole"]
    },
    {
        "id": 136,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: vis",
        "answer":["visse"]
    },
    {
        "id": 137,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: klok",
        "answer":["klokke"]
    },
    {
        "id": 138,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: mes",
        "answer":["messe"]
    },
    
    {
        "id": 140,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Meervoude",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Wat is die meervoud van: dak",
        "answer":["dakke"]
    },
    {
        "id": 141,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: Mahulle",
        "answer":["Ma-hulle"]
    },
    {
        "id": 142,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: netnet",
        "answer":["net-net"]
    },
    {
        "id": 143,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: soso",
        "answer":["so-so"]
    },
    {
        "id": 144,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: WesKaap",
        "answer":["Wes-Kaap"]
    },
    {
        "id": 145,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: SuidAmerika",
        "answer":["Suid-Amerika"]
    },
    {
        "id": 146,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: reen",
        "answer":["rëen"]
    },
    {
        "id": 147,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: reen",
        "answer":["rëen"]
    },
    {
        "id": 148,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: spieel",
        "answer":["spieël"]
    },
    {
        "id": 149,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: geeet",
        "answer":["geëet"]
    },
    {
        "id": 150,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: voels",
        "answer":["voëls"]
    },
    {
        "id": 151,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: le",
        "answer":["lê"]
    },
    {
        "id": 152,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: sker",
        "answer":["skêr"]
    },
    {
        "id": 153,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: brue",
        "answer":["bruê"]
    },
    {
        "id": 154,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: wereld",
        "answer":["wêreld"]
    },
    {
        "id": 155,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: nerens",
        "answer":["nêrens"]
    },
    {
        "id": 156,
        "grade": "Graad 4",
        "subject": "Afrikaans",
        "quarter": "Kwartaal 1",
        "chapter": "Spesiale",
        "category": "Invul vrae",
        "question": "Skryf die woord korrek oor: bree",
        "answer":["breë"]
    }

]